724波台集合

無論你有咩球迷，724去香港大球場，我冇飛都去

無論你係乜球迷

推

冇飛有咩做

球場出面集會支持球場入邊嘅巴打

建議狂吹sos

放針

羅拔

條撚樣五毛嚟

佢打人比人起埋facebook 啦